中央又送大禮

呢幾日都注意到個天曚曚地

上網睇一睇pm2.5

屌你老母又係空污

支那狗幾時死